🇳🇬 今天，法國殺死了足球！

個人來說，我一直以來最憎的就是法國波。 他是唯一令我聯想到機械人踢波的球隊。 從他們最擅長死球就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保死球穩定的表現。 在球場上，射十二碼，叫劊子手。 至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。 所以他們出色的球員，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的球星。基沙文算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。 而現今足球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。 當足球愈發容不下個人的自發演繹，當簡迪的「穩定」正式超越尼馬的「隨機」，足球已死。 除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞足球，你係唔會亦唔應該捧法國既。

醜陋足球既法國殺死左漂亮足球既克羅地亞

第8次反法聯盟正式啟動

法國捧盃，足球已死

我地克羅地亞人同法國以後誓不兩立！

On9 我唔睇波都覺得每隊波都有佢地既獨特精髓同戰術 咁樣就叫殺死足球呀？教練苦練球員 球員一定做到個效果出黎嫁？球員唔洗辛苦用汗水同時間換取技術同體能？一個二個用左記憶麵包copy出黎嫁？
你先係殺死左足球個個 抹殺哂人地辛苦既成果

樓主輸好多？
輸咗就喺到賴三賴四
乜撚野尼馬嘅隨機 笑撚死人

克羅地亞可以沒世界盃，但世界盃不能沒有克羅地亞

真心1號

又一隻忽然狗

依度冇人睇過熱狗篇野

我今日法國球迷

十卜十卜

連呢篇飛機文都無睇過

係，football is dying

ok 我講得亂左少少 我係克羅地亞人 基本上一出世就比法國果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既法國人會捉克羅地亞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

關我地賤種皇咩事

佢都話左講得亂左少少 講埋加泰都仲得

賤種既野都關皇馬事

克羅地亞踢左三場120分鐘，辛苦好多

尼馬既波好睇過簡迪既波

On9 你估紀律性咁容易訓練到出嚟？
未聽過人用一隊波夠團結嚟做批評嘅論點
連普巴都生性左咁多 你唔能夠否定迪甘斯嘅能力

我只係諗到一個原因導致你會咁睇唔起法國嘅團結
就係因為你隊克羅地亞入面有個害群之馬
早係8強前已經比教練逐出國家隊

一個打中場 一個打翼 咁都有得比
如果一個中場打到尼馬咁多花神 隊波都幾危

好多真心膠